iphone 仲係中國製，你買iphone等於送錢俾中共壓迫香港

一早就唔用電話 一定有一part係中國製

利申：用緊電報覆你

衛報：Google私下將香港人資料送中 google:我無野講

送中定中国製造，自己揀

Why not both

樓主用Spotify，等同送錢俾騰訊

中國組裝同中國製都唔識分？

iphone組裝費：每部9美元，少到

spotify搵一人夾一年

原來樓主用緊中資Spotify

樓主到底點上網嫁
電話/電腦入面既稀土大部分都係黎自支那嫁

秒撚左樓豬

太過份，用中國既spotify

認住呢個樓主五毛PR 會員ID

每日收錢開post 搞分化
從來唔關心自己主題

佢仲有個五毛同事

喺樓主個新Po 無厘頭咁幫推

一樣開Po 當食生菜, 逐件計收錢

睇死呢2隻乞兒五毛狗聽日返工full time 覆我

BTW 我地個五毛google spreadsheet database 係邊？

三星手機隱藏強制使用中國114DNS（2）附三星回覆蘋果日報

咪撚戇鳩啦